仆街仔Lewis Chung 呃錢 有前科

事緣我個friend(肯定係我)係度買coin

俾左錢之後條友就深潛
仲delete埋個convo
之後問番佢就已讀不回

當然用得FPS就有佢個電話
都有埋佢個樣啦

今朝google起條友底
睇到條仆街仲要有前科
有條毒撚為左三千扮黃呃人 電話51778301

當然佢個電話已經expire左無用
不過佢個撚屌樣仲係一樣
anyway
驚已報

條友有前科
你唔好諗住今次會好似上次個PO咁不了了之
推到佢仆街
廢事下次第個手足中招

係你呀鍾生

名: Lewis Chung
Chung Kx Cxxxx
可能名:
Kx: Ka, Ki
Cxxxx: Chuen, Ching, Cheng, Cheuk, Chong
歡迎大家一齊估佢個名

條仆街有前科
有條毒撚為左三千扮黃呃人 電話51778301

做乜噉傻豬 俾錢唔識嘅人買嘢
大拿拿10萬
有冇諗住點可以追番

280蚊姐

我就日日推
睇下破唔破到屌admin屎忽紀錄
280蚊事小
佢詐騙呢下事大

Push

用wtsapp呃人，可以

推呀推

推到2021

Bank 出身，仲咁易中呢啲金融騙案